On 9 藍絲見到仆街的士佬比按摩話要18：30直播覆卓手足

仲有4分鐘

推

仲有三分鐘

爽手啦 唔出正衰仔

2min

兩分鐘

仲有一分鐘

30秒倒數

祝佢心想事成

1830

出啦
唔出正契弟

嚟啦呢班死賤種人渣共狗唔撚死都冇用，浪費地球資源，快撚啲跣低或者行街俾車車撚死啦

人呢?

又係依條傻尻
唔撚洗理啦 死剩把口嘅過街老鼠嚟姐

請準時

？

照顧狗仔
yes madam

冇野睇，屌～尻縮

幫你直播自殺

劏撚埋你隻狗

去撚左邊呀？

同流浮山刀手一樣唔知去咗邊

人呢

係咪波台班ching嚟

俾條藍絲既

推
推
推
大家準備防止恐襲！！！

刷存在感

講你就叻，廢物

講經咩 佢個post樓下一堆人叫佢冷靜唔好出

6：30，即係仲有十一個半鐘？

正宗送頭 唔好客氣

死左未？

人呢？

呢鋪唔買住！

去到邊

七點半都黎緊，人呢？？

人呢？食對家人血饅頭？叫人follow佢，自己唔見人

流浮山刀手出黎先
定條柒頭出黎先呢

快撚啲喇 搵人同佢講我等撚緊佢啊
唔撚識路嚟啊？睇下有幾打得

佢post都del埋，大家可以散水了

影也不見

Report 咗佢 ..冇乜意思
絕粹見佢樣衰

問佢喺邊

死咗未？

訓左無睇 有圖有片未

出尋人啟事

找數？？？一

消失

去左佢facebook問佢人呢 無應, 大家一齊去

支持

傳送門

下話

8點都黎啦屌得個講字

垃圾中文睇死人

死左未？？

去咗流浮山食海鮮

report page

有無人可以報驚 失蹤人口呀

佢係咪旺角果個?

又係搏出位男神BB

1個鐘前你地咁留意啲無腦藍絲有無開直播
你地真係惡

呢條友如有出現係現場搞事 一定要call神獸

訓咗無睇 出咗去未？